[仲記唔記得天琦點講？ ]政府完全唔care大家出唔出去/裝唔裝修 淨係想大家分化同割蓆

要出嘅就出去
唔出嘅做文宣

記唔記得天琦點講？
如果你認為和平示威有效嘅 你就和平示威
如果你覺得塞路有效嘅 你就去塞路
如果你覺得勇武抗爭有用嘅 就去勇武抗爭

我鼓勵你做 支持你做

記住兄弟爬山 各自努力
Be water!!

光復香港 時代革命